{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 바람부리애플700펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内予約人数変更時にご連絡ください。  追加人数の費用は超過人数に発生することがあります。  最大人数を超過した場合、入室不可及び払い戻しなし。  ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しなし。  青少年男女同室での宿泊禁止及び未成年者の予約は規定に従う。入室、退室時間順守をお願いします。  毀損、紛失時の損害賠償責任は宿泊客に。  魚、肉を焼く直火方式の禁止及び炊事道具の搬入禁止。  客室喫煙禁止、指定場所のご利用をお願いします。  無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟の自制。  重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し可能。入室案内一軒家客室で家族や友達と幸せを感じてください。  IPTV/WiFi使用でインターネット接続が早く安定。  すべての客室でバーベキュー利用可能。個別バーベキュー場で入室から22:00まで使用可能。バーベキューの利用料金は20,000ウォンで現地決済。  火災にご留意願います。  駐車可能なスペースがペンション内にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数変更時にご連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数変更の際は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加人数の費用は超過人数によって発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室はできませんし、払い戻しもありません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の場合は入室をお断りしており、払い戻しもありません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女が同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の予約に関しても規定に従ってください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "入室と退室の時間は指定された時間に厳守してください。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失の場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "毀損や紛失の場合、責任は宿泊客にありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火方式での魚や肉の焼きは禁止されています。また、炊事道具の搬入も禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "酒類の持ち込みや飲酒についてどのような制約がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は自制してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しの手続きが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は20,000ウォンで、現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 506
    }
}